大佬B吳志雄：我的老朋友吳孟達已於一小時前走了 「吳孟達去世」

RIP....達哥

rip

笑死人咩

個天又叫多一隻藍絲落地獄

落去見毛魔

下世再做中国人！

出嚟睇耶蘇呀

星呀星
接力接力～

下世再做中国人！達哥好野

朱永棠(蕉皮哥)

集氣幫達哥還願下世做中國人

成日都覺得括號用得好怪

又要解釋 不如一早打嗰樣野出嚟

即係已經走左？

早就收檔啦

享受香港電影黃金時期
然後為錢出賣香港人擁護極權
早啲投胎再學吓做人

生生世世做個自豪的中國人

我諗咁多個護旗手，三叔應該係冇咁乞人憎果個

大佬b牛b死了

佢? 難左d喎

個乜撚語曉楓
笑到口都合唔埋

下世都做中國人

集氣，下世唔好再做香港人，做中國人,農村嗰款

喜獲毛主席接見

抵死啦藍屍

五毛快d入黎話連登仔涼薄啦
等緊又block十幾件

永远永远做中国人！

RIP. 無佢香港電影業差好遠

啱啱睇緊逃學威龍2

R.I.P.

希望你世世代代做中國人

RAP 要見毛主席

真？

Terminator
不過唔知死左未

星啊星

應該係星呀星 接力接力嗰陣

習就是多犯錯誤

RIP.

屌你老味
食老本食到

RAP

明明佢第一個角色唔係蕉皮
不過一樣咁垃圾

藍屍快快眾籌比黑仔達屋企人啦

係時候真係到呀星接力啦

你個名

大家都去搵人仔，如果周星馳政協瓜左，有無人會覺得傷心？

星爺就真係legend啦

下世做中國人

仆街有聲

死得好

翠

FAKE 既

死得好
下世再做支那人

source link

據香港《蘋果動新聞》報導，吳孟達（達叔）今（27日）病情突然直轉直下，緊急轉進加護病房（ICU），醫生還發病危通知家屬到場。今午約1時，吳孟達好友艾威抵達沙田仁安醫院，問是否探望達哥，他說：「是，在ICU。」是否見最後一面？他點頭說：「是。」便匆匆進入醫院。

好友田啟文接受《蘋果動新聞》電話訪問時，透露已跟吳孟達家人討論處理身後事，他透露：「他（吳孟達）現在己經沒有什麼反應，醫院已經Call他家人，他現在一個彌留狀態，好多情況都未知，家人已經亂成一團，我都替他家人緊張，現在趕去醫院。」有否通知圈中朋友見他最後一面？他說：「我沒有通知，驚搞到好亂，我本身都沒什麼反應，不想搞到場面好失控。現在大家都有了心理準備。他家人當然不開心，達哥媽媽都專程去醫院看他，所有家人都好傷心，都在他身邊陪著他。」

艾威在病房停留約1小時後離開，他透露吳孟達病況不太樂觀，坦言已經有心理準備，並透露達叔先是在澳門住院治病，1個月前才回香港，之前他已經做完第一次化療，準備休息再作第二次化療，身為好友他只能天天傳加油貼圖給吳孟達，替他加油打氣。此外他也證實吳孟達已經插管，日前也注射嗎啡止痛，現在又打了強心針，達叔的太太和子女都在身旁陪伴，但就未見到達哥母親，至於吳孟達是否昏迷，艾威形容「睡著這樣吧，又不至於沒了反應，但也不是聽到東西嘛，可能睡著了」。

吳孟達日前被爆病重住院，中國媒體周二（23日）甚至誤傳吳孟達死訊，當時他的好友田啟文接受香港《蘋果動新聞》訪問代為澄清：「內地是這麼傳，不知哪個人這麼缺德。」

田啟文證實吳孟達得了肝癌，2個月前動過切除手術，目前住院接受化療。吳孟達罹癌消息曝光後，傳周星馳（星爺）就聯絡田啟文關心，周三（24日）田啟文向香港《蘋果動新聞》證實，「星爺之前打給我問達哥近況關心他，看有沒有什麼事需要幫忙」。不過田啟文表示，沒聽說吳孟達經濟上有困難，又指星爺一向很關心朋友，只是平時為人低調。（娛樂中心／綜合報導）

達哥：如果個天願意俾我返轉頭既話
我會同中國講三個字~我愛你
如果係都要係呢份愛上加上一個期限
我希望係...一萬年

對呢一個所謂嘅新聞，仲要係引述再引述香港蘋果動，不如直接啲post蘋果動講咩仲好啦

來生再做支那狗

Sources係台灣蘋果動

發現佢哋口吻都幾一致
一致都係口德村
仲引左幾隻知名五毛
睇嚟依啲po佢哋特別有發揮空間

兩邊極端既都有 佢地黎黎去去都係呢d招破壞討論氣氛

三叔冇屋企人?
點解會由其他人把口講出嚟

死者為大，俾大d掌聲

又係拉一派打一派
依一招開始免疫

吳孟達的家人證實了這一消息……

好撚煩 好口少少都俾人屌五毛

Rest in piece斬開八舊

抵死
輪迴做下等支那狗啦 賤種

朱永棠（垃圾）

Fuck 2020

黃店代香港人同藍屍講永遠懷念你好大愛呀屌你老母

2021啦喎

咁大家一齊Fuck 2021

二打六唔用一生最廣為人知既角色 邊有人識佢

RIP

佢屋企又唔係公眾人物，未必想對住傳媒講太多野，一講嘅話人哋又問佢哋周星馳

依家啲人先傳緊話佢死咗，我呢個消息一定係準確的，佢係中午已經走咗喇

link呢
得cap圖

Rip

方國珊（哪吒）

老董接力
姓譚果幾個接力

Yea

黃致豪（長興）

有份拍古惑仔個班除左鄭伊健之外
全部都隔幾年就出黎賣一次情懷

林曉峰（包皮哥）

點解全部變哂熱狗嘅

田雞話幾個鐘內就會走

即刻出post先

：我的好友…懷念達叔

算啦唔知仲有幾多年可以賣好好珍惜

達叔

達哥 rip

只有ok仔（彭建新）我覺得順眼

因為呢度真係兩樣野黎

三叔尋日仲睇緊賭俠

星爺無去見最後一面？

中/印既機會好大！

來生再做支那人

好流

連登仔唔會理架啦，只有泛民唔屌得

流浪地球

Rap

Does it matter?

wechat點樣比link你呀，教下我好冇

黨員啦 唔係藍 係紅

係係係

用WeChat巧威威
世界變

佢屋企人好似去哂馬來西亞定新加坡
自己一個係支那愛國

咁你柒左吖嘛…. 認就得㗎啦 好小事，人誰無柒過

在香港醫？

Ok仔係溫拿既
彭建新係佢隻狗個名

希望其他護旗手盡快緊追其後

達叔，祝你來生再做中國（国）人。

全黨死清光！

隻垃圾芝娃娃(ok仔)?